［全民公投］贊唔贊成派多1萬蚊，但要求所有非緊急服務工種留係屋企

贊成
反對

地盤，掃街呢d 就咪撚番啦，成條街都係食飯既人

一齊討論下，咁街市,飲食果d 可以括免？
如果留曬係屋企，比唔比人落街買外賣食飯？

唔贊成
至少每人派多30000 咁就差唔多

唔派啲錢都係起基建超標貪9曬㗎啦
香港人儲備不屬於香港人

唔係「派」，係「回水」

果啲係我哋自己嘅血汗錢

你有開街市，無開餐廳，咁街市既職員食咩？
講緊起碼多10倍人會去街市買餸。

每個月一萬就差唔多

每人50k

回10萬啦

回水10萬

冇用 而家係班老闆唔肯俾人WFH
佢肯要求WFH D人唔要1萬都得
佢政府保就業出一半糧但唔要求堆公司做野盡番社會責任

屌你咩我一個月搵7皮